請admin澄清 ‘連登日報’fb page 同連登有冇關係

費事引起誤會

我諗連澄清都唔洗?
LIHKG都冇官方中文名

外人唔知咁多
同埋擺明抄連登post揾食
好易會混淆

Wordpress囉, 屌

以前HKG+ 都有同個乜乜DAILY合作 專睇J 圖
呢2個有無關?